# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# SAIHAZE <saihaze@outlook.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-22 18:43+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-15 22:46+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: software-station.py:83 software-station.py:430 software-station.py:892
#: software-station.py:950 software-station.py:972
msgid "Software Station"
msgstr "软件中心"

#: software-station.py:94
msgid "Back"
msgstr "下一页"

#: software-station.py:99
msgid "Forward"
msgstr "上一页"

#: software-station.py:106
msgid "Show Description"
msgstr ""

#: software-station.py:112 software-station.py:113
msgid "All Software"
msgstr "所有软件"

#: software-station.py:121 software-station.py:123
msgid "Installed Software"
msgstr "已安装软件"

#: software-station.py:139
msgid "Search Software"
msgstr "搜索软件"

#: software-station.py:147
msgid "Search Description"
msgstr ""

#: software-station.py:153
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: software-station.py:157
msgid "Apply change on the system"
msgstr "应用系统更改"

#: software-station.py:161 software-station.py:792
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: software-station.py:165
msgid "Cancel changes"
msgstr "取消更改"

#: software-station.py:280
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在卸载"

#: software-station.py:294
msgid "Fetching"
msgstr "正在下载"

#: software-station.py:308
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: software-station.py:319
msgid "Updating data"
msgstr "正在更新数据"

#: software-station.py:329 software-station.py:410
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: software-station.py:343 software-station.py:398
msgid "Packages available:"
msgstr "可用包："

#: software-station.py:348
msgid "Installed packages:"
msgstr "已安装包："

#: software-station.py:374
msgid "<small>Syncing statistic</small>"
msgstr "<small>正在同步统计信息</small>"

#: software-station.py:383
msgid "syncing with the repository"
msgstr "正在从存储库同步"

#: software-station.py:388
msgid "syncing available packages"
msgstr "正在同步可用的包"

#: software-station.py:392
msgid "syncing installed packages"
msgstr "正在同步已安装的包"

#: software-station.py:405
msgid "store packages categories"
msgstr "存储软件包类别"

#: software-station.py:439
msgid "Network device is offline"
msgstr "网络设备已离线"

#: software-station.py:441
msgid "Can't reach software repository"
msgstr "无法连接软件源"

#: software-station.py:444
msgid "Software repositories are syncing with new software packages"
msgstr "软件源正在同步新的软件包"

#: software-station.py:453
msgid "Use Offline"
msgstr "离线使用"

#: software-station.py:459
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: software-station.py:474
msgid "Upgrade Needed"
msgstr "需要更新"

#: software-station.py:484
msgid "<b>Warning this system needs to be upgraded!</b>"
msgstr "<b>警告这个系统需要更新了！</b>"

#: software-station.py:492
msgid ""
"Installing software without upgrading could harm this installation.\n"
"Would you like to upgrade now?"
msgstr ""
"不更新时安装软件可能损坏这次安装。\n"
"想要现在就更新吗？"

#: software-station.py:500
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: software-station.py:506
msgid "No"
msgstr "否"

#: software-station.py:717
msgid "Check"
msgstr "选择"

#: software-station.py:722
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: software-station.py:727
msgid "Package Name"
msgstr "包名"

#: software-station.py:733
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: software-station.py:739
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: software-station.py:744
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: software-station.py:757
msgid "Click on a package to show its detailed description."
msgstr ""

#: software-station.py:797
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: software-station.py:811
msgid "Confirm software changes"
msgstr "确认软件更新"

#: software-station.py:821
msgid "Software changes to apply"
msgstr "待应用的软件更改"

#: software-station.py:843
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: software-station.py:862
msgid "Installed packages to be REMOVED:"
msgstr "将删除已安装的包："

#: software-station.py:868
msgid "Installed packages to be UPGRADED:"
msgstr "将更新已安装的包："

#: software-station.py:874
msgid "New packages to be INSTALLED:"
msgstr "将安装新的包："

#: software-station.py:880
msgid "Installed packages to be REINSTALL:"
msgstr "将重装已安装的包"

#: software-station.py:898
msgid "You need to be root"
msgstr "你需要 root"

#: software-station.py:904 software-station.py:962 software-station.py:992
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: software-station.py:956
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: software-station.py:978
msgid "Confirm password for"
msgstr "确认密码"
